你哋洗頭會唔會用護髮素

洗頭你哋會唔會用護髮素？
認真問

頭髮有返咁上下長先用

日日用呀，如果唔係好難梳

用髮膜
唔用護髮素

日日都會用，
一星期有一日會用埋髮膜

果日gel過頭會用

用點解唔用

唔用第日甩頭髮又或者多頭皮，唔好喊

你用護髮素會搽埋頭頂?

摷少少適量唔好太多，太多難洗乾淨

護髮素對頭髮健康冇幫助